[
    {
        "time": "12:00",
        "quote_first": "A las ",
        "quote_last": ", el calor del verano nos invitaba a refugiarnos bajo la sombra de los \u00e1rboles.",
        "quote_time_case": "doce del mediod\u00eda",
        "title": "Divertimento",
        "author": "Julio Cort\u00e1zar",
        "sfw": "yes"
    },
    {
        "time": "12:00",
        "quote_first": "Al ",
        "quote_last": ", cuando el sol se colaba por la ventana, los recuerdos volv\u00edan con fuerza, como si el tiempo se detuviera por un instante.",
        "quote_time_case": "mediod\u00eda",
        "title": "Rayuela",
        "author": "Julio Cort\u00e1zar",
        "sfw": "yes"
    }
]